★J慧中時間又到了（58）

4獸：J慧中有冇得醫？

四獸召集

Lm

why she always love rotate?

前後左右都睇得

老貓點睇cc台成版都係關蛇，搶晒U風頭?

好自愚執得未? 牙中post已經58，就快追貼ACO post

話咗好自愚rubbish post嚟㗎喇

no

is $4000

老貓不願面對

不滅のスーパーロボット

笑いました

好治癒=永恆不滅

垃圾post,只是數名傻鳩圍爐，仲細路仔玩賓周 - 越玩越縮

u say this post

似

This post 多人

X100

u r slave of this post

針對巨乳，油頭

G

AV?

this?

老猫點睇裕民坊

就係講緊你

佢唔出街嘅

4獸睇路，游b call石丸消滅你哋

no go

來料了

LM

u die soon

rip

Why

䂖丸working

石丸is on9son only

玩命

點解你負評...

擊殺u?

石丸冇能力對抗4獸，我哋擁有黑水部隊

四獸is strong

X2

no

all are分身

石丸都知

this is one of our staff

black is 石丸？

This is 蓋老母

黑人係我哋其中一個hitman/killer

佢負評石丸

係，老貓負皮石丸，圖自己cap嘅，die soon

所以話傻鳩好自愚post嘅人特別on99, 自己隊自己出嚟

自己點負皮先見到紅色 U die soon

四獸老貓點睇關蛇商場大戰

老老實實，呢啲行動同建國反共有咩關係?

後生嘅恰殘廢我見到嘅話肯定屌佢

負評表示不滿侮辱游b

石丸唔喺咁睇，大家都唔係咁理解，U負皮石丸撩交打

成個cc台都係自殺miss

以前返工只會搞到公司pk，唔明點解會為份工自殺

例如warn你遲到

第日遲到加double

責任心太重，唔係個個似U呃飯食

以前出街做嘢，成日唱衰自己公司d產品、弱點

唔知點解公司後來會知（可能個客係公司d人）照肺，又係一切照舊唱衰

所以U咪變成拆貨櫃

me

蛇王>>>>>>>>>>>>>.............責任

啃老now

資本家死一個，我happy一個

點睇關蛇商場單野

佢唔敢評論佢新大佬

我係抱住 仇視資本家心態 返工，所以一向返工冇feel,只有佢死

留言仲有人話佢勇武
點知人地發火就淆晒底

no watch

又唔係游b

冇資本家開老麥夜晚比U瞓，以前U早就被蝻爆菊

共產

4獸資產共享

關蛇係咪private 咗fb
睇唔到佢啲9up

老貓點睇3月apple發佈會

冇嘢了
電話問題

u寧願watch him唔睇游b

2 5 確認

upgrade cpu 加ram

one more thing+耳筒洞

無聊watch watch only

Se2

se瓜？

Want!

Fb app bug maybe

ios 12.1.4 bug

冇up
Still 10xx

gay cook: print some se2 box

then put all 滯銷ip7 當se2

幾時up咗12.4！
冇ask me

仲用到？

應該狂彈app

1214 not 124

怪不得最近成日lag

明就ok

this?

真勇武關sir大戰輪椅佬

勇武

睇左 關蛇private 咗游b

50秒後淆晒底都勇武？

watching ball

下場唔睇，估唔到臨尾幾分鐘仲有2球入，諗住hea踢

有冇睇晒成條片

冇

金句

hk需要仇恨

whom u like best in 5小強

係，石丸仇視U，kill U soon

ready

老貓凍rip

老貓點睇唧車蘿拉童年身世咁坎坷?

【跟車羅拉身世坎坷】姑丈撈偏姑媽刻薄 親友：芊佩自細過住卑躬屈膝嘅日子

you如果係想跳槽去對家
我就讚你smart
但you咁都is損人不利己

1478 DROP 大市升
夠鐘推老貓POST

係，晏晝推吓佢，都話死前煙花，老貓唔信，等睇drop to 0佢去IFC

佢靠似游b 上位，不了

vicf ready

dont lazy

u most lazy one

四獸is your master
u go to work, don't talk

經濟未見起色！強國2月汽車銷量暴減18.5%

coffee呢？

U are slave

今日冇牙中，夜晚先有

X3

老貓有冇考慮吓呢個#metoo潮流, 改下自己角色做小媽去吸引客源？

未截止已經140萬，4獸又話香港個個安居樂業，生活富足

★【派錢4000蚊】已收140萬申請表 投表者還有一件事要留意…

sleep

4000潮流勁d

都係重複申請或唔合資格，佔120萬，其他拎到嘅好似U,係蝗或蝻

U are slave. Work!!!

老猫已被四獸收復

no her

老貓係如蒙面超人中既嘍囉一樣, 永遠打不死的

老貓尤如蟑螂

老貓=影月
年年出嚟被binc

老猫，香港係福地

四獸=生活富足

我睇老貓係屎蟲

hk is good
everyone have work
rich

i am rider black rx

U love it dog mode?

Itdog

ＩＴ狗貓

this mode

why 1478 drop

u yes hold
it yes drop
drop to 0 soon

咪講咗襯高位止蝕，U又唔信，等drop to 0吧

lamp cat effect

1478最綜同老貓出post價錢一樣 0.5元冥幣

1478輸幾千銀
啱啱好用4千蚊cover

Lihkg仔個個急住$4000

老猫，你收手啦，唔好再輸阿媽D錢

有幾急？我連申請都費事, 我都有資格申請

have work = rich
no need beg for 4k

寧願益隻pk支那熊=

似洗版，大量$4000 post

all your staff

only u and 奶波 care 4000

why 呢d人仲work?

賺賺埋埋俾邊個？貢獻社會？

《蘋果》:羅婉儀校長未婚 也未聞有男朋友

x100000

y 不願面對

夠膽公海出post話香港根本冇人要$4000

u should媾咗佢
咬老閪殼好過唷老啦

連登仔個個月入5萬, 個個月出糧最少入1手1038, 一年收股息都唔止4000啦, 請面對現實吧

what is this?

u want 學政府咁pk離曬地

11個post有2個係你名, 明明係你教壞心智未成熟既小朋友

x2

have work
have 骨氣

對住d無良知的4獸，要學 一輝精神

性鬥士work for雅典娜
is slave

一輝 唔work for雅典娜的，只有星矢work for

一輝 is part time slave
蛇頭有櫃拆call him

星矢=毒撚成世做兵
打生打死都冇閪屌

老貓真係好evil
唔係鍾意無人性嘢就係睇人做slave

u say石丸

die soon

old cat is 紫龍
奶波 = 冰河

老貓做唔到evil, 佢只係燒味檔d瀨燒味d游魂野鬼黎

i am 冥鬥士----睡神

垃圾貓奶叉燒

老貓係咪清明又返陸豐? 坐高鐵?

聽講OLD CAT成日比啲外省NOW佬打佢尖
但又唔敢反抗

×2

老貓鍾唔鍾意嘉菲貓?

all your posts

All your staff

from 老貓&奶波魔公司

邊隻4獸逃跑了？

老猫點睇關SIR日日上CC台熱門

輪椅戰真係幾好笑

老實家陣關蛇同財經台抹屎兒沒事兒係連登最hit嘅人物，老貓out晒啦，又冇膠力成條公園廢中咁

好似巨乳，因為之後冇出現過

勁

how about 4獸

四獸超然物外，不好虛名，但有麝自然香，有識之士自會認同四獸觀點

老貓今晚唔返工咩?

cold

老猫話關蛇勇武

老貓，tvb財經資訊台嘅女主持J唔J?

掛住睇美股唔記得cap牙中𠻹

文化新領域？

g

too lazy

punishment will be given later

no need to watch

all drop to 0 soon

資本主義敗亡

老貓最有用係今次

why u 仇4獸富? 我哋贏錢可以請U食飯

Dont hate rich guy,U never win

what punishment

罰牙中同我晚飯?

沈門師兄幾醒，一開市波音飛機跌15%入貨，家陣跌得7%,又賺錢，邊有人申請4000㗎

U are 100% 共狗 confirmed

gambler

go to macau is better

老貓成日諗住不勞而獲，支鬼DNA深入骨髓，捉佢去大灣區勞改就啱數

好過搏1478好多，買大陸股等跳樓，買美股等買樓

又想賭?

老貓專買支股，輸到佢瀨屎瀨尿

老貓呢個J唔J?

老貓只j檯腳only

He love 肥嘢

青姐j到佢出血

肥姐is his fav

ready

老貓rip

why rise?

老貓起身又要J 1478

Trap

老貓貼完見鑊打鑊gif,仲要正皮自己，咩嘢玩法?

如果佢負皮石丸=負皮游b hater
咁我相信佢今次係正評緊4獸

老猫唔識正評

老猫點睇波音737Max

飛機老貓唔熟，打飛機佢就熟手，佢有秘笈

老貓點睇頭先interview 掛住𥄫腳

700 2.0

may be游b come in正評

一早話 飛機是不可靠的，用空氣托

why so early?

pure

牙中

in what

public toilet

老貓READY

一定要，用來補償車費

not me

coffee/vicf now

u no job, we are busy

驚自爆

望望隔離
之後又望望考官

加密啦

busy J only

kmb

我哋秒秒鐘幾百萬上落

精

u want call g with us?

我估old cat一定未除褲就派newspaper

is you

no her

no feet

no 牙中唔通?

已炒

-----END--------

真係似冇牙中

真係冇，CCTVB搞乜撚嘢啊

J游b吧！牙中is out

good job

j游b覺得好dirty

very clean

聖潔

公海有個咁嘅post,不了

游雞同過幾多男人上床

石丸new target

Old cat升市又不願面對

WILL RIP SOON

林依麗：「咁我想問，嗰100粒偉哥係咪同你用，你無答我！」
游蕙禎：「關我咩事？」
林依麗：「哦，唔關你事？你無份用？」
游蕙禎：「我梗係無份用啦！」
林依麗：「咁你唔覺得你同埋呢咁嘅組織一齊，如果啲選民再選你入去，立法會咪真係不知所謂！」
游蕙禎：「有咩咁不知所謂？」
林依麗：「嘩選你入去，你睇吓你，矮我起碼個幾兩個頭，你手無揸雞之力，我想問你入去點抗爭？」
游蕙禎：「所以話你入到去就會勇武抗爭，係咪呀林依麗？」
林依麗：「起碼好過你！」
游蕙禎：「哦，咁幾好吖......」

其實old cat成日話游b
"very pure very true"
means"very嫖very臭"
陸豐口音english is like this

游蕙禎：「我梗係無份用啦！」

認同請廣傳

買比白卡佬用㗎

有線推銷員 藉裝電視呃錢低智男 中年婦 七旬翁失11.4萬

老貓=低智男

×3

老貓又去財經台開POST比人撚

★開始無力，drop soon!

老貓=低智男

X4

好lamp

well 燈

OLD CAT點睇財經台巴打話你回晒塘?

今次老貓又唔知SLEEP到幾時

need sleep

u sleep too much
so 退化咗

i am 冥鬥士巨頭之一-------睡神

冥界三巨頭
奶波
石丸
老cat

黎牙中post 參觀下
點解可以開到咁耐

牙中圖+狙擊老貓 = 人氣

狙擊old cat = rich & healthy

牙中即係邊個？
都市閒情女主持？

yes

圍爐垃圾post

dont in

圍you

what kinda 大陸g is that

A貨，管理員!

石丸 reported

lm

who is the best?

點解你同白師兄又喺到

跟隨樓王狙擊老貓

(唔比正皮你)

老猫有冇睇福爾摩師奶

佢好似有
前次有cap

陳松齡

老貓love

陳松齡腳

Love?

點解星期二冇咗牙中，不解之謎? 聽日再睇

諗都唔使諗，牙中勝

老貓呢個時間搬貨，大家聽日搵佢

一陣小休會上嚟負評

fired

No

老貓點睇港樓

rise until US制裁hk

仲痕post?

游雞同過幾多男人上床

不可能，會佔中

老貓最撚鐘意老閪殼

For 老貓
[url]（多圖）佢算唔算係最性感嘅香港公務員?

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

your new target?

啱晒佢

歐聯16強次回合真係好睇

OLD CAT RIP

Old cat治喪委員會啟動

跌市老貓都唔上水，睇黎係拆櫃時俾貨壓死左

rip

起碼11點半

先有報紙工傷新聞出？

一睡不起

雪種爆炸 冷氣工不治

巨乳die

no come=rip

超準時

WHY負評THIS??

我地見老貓唔上水就即刻籌辦治喪後事, 老貓只係放句rip就算, 好明顯睇得出我地係上進正常人同老貓係廢老既分別

Forget lm

no need ready

已炒

lm都負評

need

因為4獸=負評

好彩游b photo冇放google drive

奶嘢

老猫跟IT新聞跟得好貼，有時佢唔講我都唔知

佢係it director 日日返工只係做管理同睇下新聞
11點半就去定廁所 上黎連登玩下財經台

老猫有冇興趣做網媒，跟IT新聞，我可以推薦你

似跟11點半A股收市，佢放飯

佢係支那人 11點半休市

蘋果踢爆：iPhone XR雙卡槽失靈 機主設定不收數據 仍要付漫遊費

老猫點睇政協閉幕

老貓ready，4獸order，remember U are slave

All bus photo die

u keep so many cp in google drive

昨天google drive ios版改左，即刻出事

Apple問題

老猫，你要回答四獸所有問題

生果嘢好用老貓咪散佈謠言

利申: 生果小股東

x4

WORK!!

CP love波板糖

老貓死凈棚牙

改J游b

會爛J

crazy today

COFFEE VICF 老貓一齊CAP

老貓點睇呢度就旺過旺角
痔愚POST就一痰死水

[url]★J大王時間又到了！（15）

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

生食西蘭花

把聲以為 係CP Wong

原來牙中...

Once you go black...

改食屎，不了

靠老貓痾撚炒粉

啲時間改咗，可能3、4、5先有牙中

嗰期無厘頭改名，老貓被人屌到甩轆，引埋石丸入嚟

老貓不願面對

Rubbish post need closed

rubbish post belong to rubbish bin

mk

g

none anymore

close post

cannot
連仔已將this post列為精華
once closed
he will bam you

YAU WAI CHING

好自愚執笠咪拉埋呢個post講，admin都追post, 牙中受歡迎，TVB要睇佢台戲

入台證申請唔同以前嘅? 又要相又要護照上傳

咁麻煩？

落地攪都好快啫

之前好似手動打number 就ok?

連仔唔係見old cat有開this post
早就bam咗him啦
佢仲懵盛盛

以前輸入晒資料，等一陣佢話批冇問題就print出嚟搞掂，我屋企冇printer要去圖書館搞，呢次唔得，要喺屋企做完入去usb手指再print先得

根本就係

老貓膠力同好笑度唔及麵神，out鳩晒喇，佢仲以為21世紀初嘅舊登

童精殺style

oldcat yau j lo hi hawk

x3

old cat = 回塘廢中

老貓點睇元朗又掃黃？

聖潔

佢幫襯開隻老G有冇拉到?

融合

驚支spy

蓋老母末日

原來搞錯，台灣入境署按否就去返以前個方式

香港出世唔使搞咁多嘢，老貓陸豐出世就要搞，台灣反支那貓

IT IS OK
OLD CAT都唔敢坐飛機

老貓邊敢去台灣?一入境即塔咗，之後民進黨會

trump今日都話飛機不可靠

spy!
即時處決!

but him always 坐空軍一號

Vicf俾 戴笠2世塔左

老貓 你有冇離開過廣東省同香港

戴笠2世咪毛人鳳囉

老貓上過北京述職

三和人材市場述職佢就有份

老貓再上水又出見鑊打鑊gif

定不願面對偷偷留下負皮

覆唔切 駁唔到就見獲打獲GIF

no

i love hk

一鍵打包4獸

y no new gif
that one boring

你永遠鬥唔贏4獸

追殺游b?

政府年耗1,200萬「追殺」社運人士

追求

游b 120可追求
1200可過夜

支那人先會咁講

搞掂入台證，老貓點睇4獸成日travel嘆世界，U就返陸豐鄉下放cow?

老貓肯定唔敢去台灣，知自己係支鬼spy,入境就處決

watching vicf

石丸 is watching U

老貓有冇買過旗

介石 唔似支鬼，好少包庇高官

never

社運人士俾政府狙擊中，佢要著草？

疑似絲襪腳板底

石丸係鬼社運人士咩 影相佬only

老貓，內有圖

34歲沈卓盈將嫁內衣商人

g

not pure

佢只影社運人士

好過肥游，not ipad

只包庇親戚吖嘛

只係冇人請佢影，係得嗰班友，可能貪平，或者免費做slave唔定

實睇女都知游g過幾年根本見唔得人
劣化中

肥腫游，G

肯定變成李私煙個款，所以老貓經常J李私煙 - 未來肥游

啱撚曬老貓專老閪殼

游G = 回歸後HK
每況愈下

但廢老仍然話hk係福地

廢青豁出生命，仍然為供港樓而生存

好似你依然當游b is 女神咁。

供樓太少錢，咪又係照去旅行食好西，頭先經過旅行社，間間都坐滿人，仲未計用app訂酒店機票嗰啲，老貓唔出街踎喺CC台當香港水深火熱

老貓有冇買隱形守護者玩

i am not 2 5

唔似 X乳人X

no $

解釋下

全港僅三分一打工仔繳付 學者倡撤薪俸稅

4獸logic

應該100%打工要交稅（個個人工高）

大把人出cash,少報喇，+X哥以前都係收6000蚊人工，照收生果金，U覺得佢係窮鬼?

U need 愛國
Need buy

no need pay tax is 德政

老貓都on99,大把老闆出糧比自己係10000/最低工資，我舊老闆計人工平過我好多

三行佬報條毛稅啊，就算學U夜晚拆櫃洗手收錢喇

老貓有冇興趣打機都返工？

only interest in sleep

Can gta mode =kill people

大把人咬老綜做現金工啦

[url]到底要幾仆街嘅人先可以咁講嘢

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

個個現金出糧，就冇人排ATM機啦

can put in bank
take later

窮人生仔主要提供slave俾權貴奴役

窮人天生奴隸dna，所以特別喜歡生

會唔會呀？

月尾/月頭 特別多人ATM

應該好average

又話唔出街

need buy 糯米卷

u have to go atm to buy糯米卷?

ATM機家陣係比人入現金，走資嗰啲阻住晒，個個人都apple pay,android pay,v7 pay,八達通，信用咭......, 邊有長龍? U係咪朝早銀行門口排隊等開門打簿嘅廢老?

老貓同社會脫節confirmed。

泡連登CC台泡到現實同虛擬網絡分唔清

關蛇post幾千正皮，現實呢?

肥游鍾意研究屎坑?

老貓自己lazy,成日賴社會

其他三獸點睇老貓又駁唔到?

@蓋老母召喚

Old cat=rubbish

比奶波魔洗咗腦
以為全香港人都係住籠屋

老貓 I find a job to you. just請我飲茶is ok😄

低過最低工資都敢登?

老貓呢份嘢撈唔撈?筍job

返工時間睇色情片 淫審處日薪800元請審裁委員

警隊一哥盧偉聰昨日表示，警方內部的審核追蹤（internal audit trail）機制揭發去年有逾百名警務人員，包括有高級警司，涉嫌在辦公時間以辦公室電腦瀏覽與工作無關的網頁，部分含色情成分或跟股票投資等有關，警方內部調查科已展開調查。

【延伸閱讀】返工睇三級片患情緒病 男人之樂還是男人之苦？

打工仔上班瀏覽與工作無關含色情成分的網站或短片固然不對，不過，在辦公時間看色情片也可是工作的一部分，其中淫褻物品審裁處的審裁委員正是可以「奉旨」返工看色情片。

【延伸閱讀】去年21名警員被捕 查警員瀏覽咸網是否跟工作有關

屬於司法機構之一的淫褻物品審裁處，根據《淫褻及不雅物品管制條例》（第390章）第5條組成審裁委員小組，該審裁委員小組的成員是由終審法院首席法官委任，日薪800元，任期三年，並可再獲委任。

更多職場資訊【請按此】

如何成為審裁委員小組成員？

須居住香港7年以上
通曉書面英文及中文
小學程度可申請
審裁委員小組成員來自社會各階層，由擁有大學程度到小學程度人士亦可報名申請，以確保審裁具代表性及符合社會道德標準，

工作職責

審裁成員的工作職責之一，就是審視各種刊物，包括影片、錄音、印刷品等，是否涉及淫褻或不雅成分。 而審裁處在裁定物品是否屬淫褻或不雅時，會考慮社會人士普遍接受的道德標準、以及物品整體產生的效果、發佈對象等，過程相當嚴謹。

申請方法

據商務及經濟發展局通訊及創意產業科網頁顯示，若想成為審裁成員，可填妥申請表格，詳情請按此。

Want 報

30/hr +返六日
老貓dream

好過去pornhub, 老貓日日話香港水深火熱，睇AV都8嚿水工喇

老貓love eat 豬腸？

Hong Kong, China

老猫用緊邊間private bank

佢要食未洗乾淨嘅

佢冇責任心，做唔到了

坐等見鑊打鑊gif

陸豐農業銀行

d片強制watch

不是自選喜好

例如老貓屌狗嗰類?

He only watch hard core porn

我睇老貓睇CP多

老貓有冇睇晒片頭呢段FBI Warning?

老貓love俾狗屌

即係鳩狗屌老貓?

呢個時間老貓開工搬貨，冇負皮

hk is not US

不是reply machine

鐘意幾時reply就reply

FBI可以通過國際刑警拉U, 然後就引渡去美國受審，die soon

U are slave, work!work!work!

U are 四獸slave
Need 24hr reply

you咪咁串咀
master will bin you!

old cat=lazy slave
開工玩電話

need non stop bin old cat

He is working

冧貨壓瓜咗

比發泡膠壓die咗
太瘦弱

俾同事欺凌, 用大保鮮膜扎住再原櫃運返支那, rip

又要揾毅進星夾帛金

又drop
Need sleep more

RIPjor都唔抵可憐y9g

燒2G BUBUG AV比佢

no游b watch
sleep

★Facebook Instagram全球多地同時癱瘓 用戶無法登入發布帖文

u just wake up
sleep what 9

蓋老闆最近轉行炒錶?

搭順風車ONLY

u say 游b 、石丸

need die

vicf coffee

ready

You are not allowed to send order

Remember U are just a slave, 4獸係U boss，隨時可以鞭打U

老猫，要不是四獸照顧你，你早就完蛋了

GOOGLE SEARCH老貓再世GIF 全部都係佢D好治愚垃圾GIF

就快可以將佢移交上深圳審判
尋釁滋事

希望引渡條約盡快改例 老貓is dangerous

slave! u r slave!
will remind you everyday!

垃圾貓變打靶貓

太多人串老貓 又要貼見獲打獲GIF

100% sure

老貓真人是貧窮版鄧兆尊

old cat連負皮都比唔切

淨係負皮唔出見鑊打鑊gif唔完整，有張gif可以回佢，等老貓貼先

以old cat屎忽鬼性格
你叫佢出佢應該特登唔出?

會偷偷負皮

似 4獸其中2隻

no
u only eat 糯米卷
is 營養不良

巨乳ifc

係就4個，點會2個呢? 係U同奶波魔就合理喇，啱啱2條友

另外2個已處決（李力持 王一飛）

邊兩獸

通常同期執行，唔會分開，所以係U同奶波魔

oldcat故意提出2獸
想4獸互相出賣
用心very evil

Vicf ：屈一個牙中fans 去J游b

蓋：30年叫雞功力，終於大派用場

佢經常挑撥離間，可惜冇用

支鬼性格難change

4獸集團內鬥勁過支共

巨乳：我咁靚仔，不想死

dun believe

飛鳥：我老豆是李剛

果然改咗3、4、5

牙中love 全身發癢 酸軟

頭先講4獸，話佢地日日要J呢個節目

今日好多牙中 close up

zoom

Know 牙中受歡迎

老貓點睇
5億人僅1位！天才IQ高達188 如今卻找不到工作

頭先cosplay環節，不停promo 大小姐

話牙中係剩女，另一麻甩係宅男

有老綜

日本老綜都有自力更生計劃

U say 肥游

昨日CP奶過

有牙中先睇，冇就熄app，TVB一check連接數，就知靠牙中維持收視率

游b is聖女

共享cp

性女?

聽日估都有牙中，冇就熄app

似
too dirty
冇人埋單

老貓點睇?

藉詞全套護理與15歲女學生性交 七旬翁認3罪候懲 (13:03)

【東網專訊】年屆七旬的退休男教師，去年替一名15歲女學生補習時，藉詞替女學生按摩乘機撫弄女生乳房，繼而要求女生躺下做「全套護理」，並稱很久沒有與妻行房，陰莖軟且勃起困難，終於讓女生答應性交。而該教師又藉詞為助女生乳房變大，及令其陰道增加彈性，對女生上下其手，事後更稱這是為了令女生與未來丈夫有更美滿的性生活。女生因害怕而告訴母親揭發事件。

該名71歲退休教師林天保事後被捕，今日(14日)在區域法院承認2項非禮及1項非法性交罪，法官明言案件非常嚴重，將他還押至4月9日量刑，期間待索閱其背景、心理，及事主的創傷報告。

案情指，被告2016年8月在社區中心為學生免費補習，並認識了女事主X，兩人變得熟絡，被告並會為X每星期免補習3至4次，X並稱呼被告為「契爺」。

在去年3月20日晚上，X往被告寓所補習，被告期間提議為X按摩及「護理」，便撫弄及舔X乳房乳頭，之後再要求X做「全套護理」，讓X躺下，被告吻舔X私處十數分鐘，被告又數度要求把陰莖插入X私處，稱久沒有與妻性交，陰莖軟而勃起困難等，X初拒絕，但因不勝其煩故允被告要求。

被告初戴上避孕套與X性交，於X體內射精後才發現避孕套鬆脫，被告於是外出欲為事主買避孕套，但無功而回並送X離去。被告其後要求事主不要告知他人，删除相關訊息等，X感到害怕而向母揭發事件。

再揭發被告早於同年2月，已用不同藉口，包括指X乳房大小不一，撫弄乳房可令較小乳房變大，又或觸摸陰道可增加彈性，令X將來跟丈夫有更美滿性生活等，對X上下其手非禮。而警方調查發現X與被告性交後，曾上網搜尋「失身」及「避孕藥」等。被告其後被捕，警誡下稱是X說想嘗試性交，並在X同意下性交，並承認曾摸X乳房及私處。又指按摩X乳房是為助X放鬆及改善內分泌失調等健康問題。

陰莖軟且勃起困難

sounds like 老貓情況

老貓仲用fb, die soon

Facebook 被刑事調查 涉向合作夥伴提供用戶資訊
infocast
infocast2019年3月14日 GMT+8 下午1:29
<匯港通訊> 《紐約時報》報道，美國聯邦檢察官正對社交媒體Facebook(fb)進行刑事調查。

報道指，有內部文檔和採訪紀錄顯示，多年來fb向亞馬遜、蘋果、微軟和索尼(Sony)等全球150多家大企業提供其用戶個人數據，涉及內容遠比fb之前披露的要多。

據悉，紐約檢察官發出傳票，要求最少兩間曾與fb合作的智能手機生產商提供資料，以調查fb容許合作夥伴接觸數以億計用戶的朋友和聯絡方法等資訊，有否違法。

fb表示會認真對待事件，並與監管部門合作。 (ST)

×2
加肥腫劣化中

也不J

★突發!老CAT比人影相!

從來不用FB

只是用來down游b photo （同ie用來down chrome一樣）

香港社運人士最鐘意用FB

關SIR用WECHAT

可能仲安全過fb

fb食兩家茶禮（us 支那）

係
FBI/國安兩邊都拉YOU

u have wechat pay too
u chi na man

confirmed

已del

今年冇wechat利是

U ADD ME WECHAT
我比紅包YOU

老猫話有錢便是娘

U用fb = 老嘢

Condirmed

都係老嘢

Old cat yau ready 拆櫃

go to 碼頭 by bus

and jed dead gas pole

巨乳

我聽講佢j游b呢
要放張bus photo 喺隔離

似，唔是佢碌貓仔又軟又細碌點J得起

yes

巨乳hobby

Stop post
再post斬u

I am crazy

老貓點睇四電一腦回收揀嚟做?

政Whats噏：議辦廢電不獲回收 召喚黃錦星即執走 (19:08)

【東網專訊】「四電一腦」計劃推出半年依然一塌糊塗，再有議員「召喚」環境局局長黃錦星出嚟執垃圾。民建聯(民記)中西區區議員楊學明早前好心「收留」咗一部廢棄雪櫃，但唯一屬政府指定嘅上門回收商歐綠保唔肯上門收，激到佢「紮紮跳」，揚言再冇人收就搬去特首辦喎。不過事態峰迴路轉，歐綠保今日(14日)突然通知楊學明，話會「靈活處理」周末派人上門收雪櫃喎。

本周三(13日)下午楊學明喺社交網站發貼，講述由收雪櫃到同歐綠保「交手」嘅經過。佢話只係唔想件電器流落街頭，先叫街坊唔好丟喺街，搬入其辦事處內，及後再聯絡歐綠保，點知對方話因為議辦唔係住宅，要有4件電器先上門，仲反建議搬上樓先再Call佢哋。楊嬲到喺貼文內標籤咗黃錦星、副局長謝展寰同政治助理區詠芷「尋人」，而民記立法會議員陳克勤就留言「送去星星局長辦公室，歐綠保即刻收」。

楊今日早上回覆查詢時話，同歐綠保「交手」4至5次，無一次成功，覺得政府唔識變通，依家香港單位咁細，邊個會有位放多一部雪櫃等人除舊，政策唔完善令部分私家後巷或大廈後樓梯都堆積舊電器。佢已就事件去信環保局，明言再唔得就搬去特首辦。至中午，楊學明報喜話收到歐綠保來電，局方叫佢哋靈活處理，本周六(16日)派人去搬走雪櫃，陳克勤就留言話自己發咗功。

發咗咩功？陳回覆時承認就事件搵過謝展寰同部分政府高層，以解決呢啲「可惡」事。佢話不時都收到黨友嘅相，見到通街廢電器冇人理，炮轟四電一腦政策做得好差，每年支付2億港元公帑畀歐綠保都收唔晒，覺得政府應該公平啲津貼埋其他回收商，就唔使有廢電冇人執。至於今次係特事特辦定長久政策？佢就話要問吓環保局，反指無理由次次都要議員打電話先執。

據了解，四電一腦負評如潮，政府高層好注重各區「特別個案」，叫議員有乜嘢事可以同政府反映處理。政策做得差，要議員走「特別通道」先做嘢，咁普羅大眾又可以走乜嘢通道先有除舊呢？

楊學明喺社交網站發貼，講述由收雪櫃到同歐綠保「交手」嘅經過。(互聯網)

我係你就斬him
替天行道

老貓
我都生過性病
一齊交流下?

this post talk u

點睇D小朋友有自閉症?

dirty

堆去淋病屋企

老貓又可以狙擊生果

《大行報告》瑞銀指蘋果iPhone上月銷售按年率計跌67%

AASTOCKS AASTOCKS2019年3月14日
瑞銀發表報告指，從中國政府有關智能手機月度銷售數據顯示，蘋果iPhone在2月銷售按年率計跌67%，情況與1月及去年12月的下跌68%相若。該行基於假設，估算2月銷售按年跌幅為42%，較對上年度同期的按年跌43%相若，而市場按月跌幅更達56%，數據顯示蘋果iPhone按月比較市佔有所增加，但可能只是純粹的季節性影響。

整體而言上述數據屬中性，因中國智能手機市場疲弱及蘋果iPhone在中國銷售出現困難已廣為人知，渠道調查則顯示近期減價下，iPhone銷售較數據略有好轉。該行按最新亞供應鏈採購模型，預計現季度iPhone銷售將符市場預期，產品組合則移向較舊型號。

該行目前給予蘋果「買入」評級，目標價為185美元。(fc/u)~

阿思達克財經新聞
網址:

冇自閉

藍黑封盤 停產+出新色

以後舊電器先丟落街然後去買新嘅，舖頭問使唔使回收就話唔使，Amazon/淘佬/樂天網購嘅notebook，都冇得搵人回收，唔丟落街擺去邊?

Real?
以為炒家鳩吹only

老貓喺街買本易筋經鍊到縮陽

仆街 過年前有隻極新二手放78k唔夠手快

價錢又要Gogo?

蓋老闆有冇三十隻錶?

新gmt出全藍陶瓷

之前話啲錶加埋30-40
依家應該60-70了

自用得七隻

應該係submariner

which 7?

後面有講ADHD

呢個有睇到
睇落網上張圖係幾靚
應該一出又7-8了

same as u

no

u are green head

yes
dont be shy

梅媽擺大壽有25萬, 老貓擺大壽會用幾多錢？

$24 McDonald's

Very 豪氣了！ for him

個post形容到患者同支國政府一樣

自閉症既小朋友好自我中心，非常硬頸
佢哋言語表達有困難，社交方面亦有障礙
由於佢地既聽覺好敏感，所以只要有巨響或者吵鬧既環境
佢地既聽覺會將依啲聲音放大感到好唔舒服同煩躁
所以佢地嘅心情會因為咁而好反覆
佢地既舉動有時候都會好怪，例如不斷自轉，大叫，自己係咁笑同埋重複做同一樣野

老貓出黎見面 我請你食好西

我請old cat call g
(高鐘)

支那特徵 match

自我中心，非常硬頸
佢哋言語表達有困難，社交方面亦有障礙（外交）

由於佢地既聽覺好敏感，所以只要有巨響或者吵鬧既環境（玻璃心）
佢地既聽覺會將依啲聲音放大感到好唔舒服同煩躁

所以佢地嘅心情會因為咁而好反覆
佢地既舉動有時候都會好怪，例如不斷自轉，大叫，自己係咁笑同埋重複做同一樣野

危險 不了

大媽舞

why?

結論：

巨乳 與 支那完全融合

i hate 社交

其實我都有阿士保加證

no社交, we go to zoo watching old cat only, u will safe in cage

巨乳fd

老貓驚乜
又話四獸only 現實=廢
Why驚

想送巴士模型畀老貓

點睇ubs等同比證監會趕走

似支那命令香港大報復

班大行成日靠一時唱衰一時唱好支股賺錢，支國條氣唔順

1478 die soon

175 first

Both need die

yes,趨勢確認drop to zero

係咪趕完本土
就趕埋鬼佬

老貓點睇？[url]Apple 官網列出 iPhone 20項優點

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Lihkg dead Tonight

Outbox有error

Web 版睇唔到 "留名" , 一click "留名" 即刻變咗一片空白.

可能連仔delete緊U upload嘅游B圖

老貓&三獸點睇原來香港口語得九千幾人做母語
算瀕臨滅絕語言

9000?

Yes
因為啲歷史因素+啲人自己都唔教仔女（怕有色眼鏡）

手語 打錯

而家可能9000都冇

廣東話唔係香港口語? 係咪講緊客家話?

ready

老貓rip，1478 drop to zero

老貓rip咗 呢次中

早上近6時 朗屏邨男子墮樓亡

要唔要搵齊作品收藏?

粉絲崩潰！蒼井空出大絕「消滅暗黑時光」 AV作品全下架

老貓不願面對香港其實好好景，連登仔搵5、6皮嘢以上嘅大把，財經台經常有post

三十歲,月入六萬五,你會點玩落去？

Maybe

香港用客家話做母語應該都好少

$4000 post好誠實

用 巨語

香港遍地黃金

vicf
wake up!

ready cap!

香港是福地
獅子山精神

連登好似有啲問題
係咪because好痔愚太多rubbish gif?

李克勤日？

no 牙中

sleep

牙中著裙行山is the best

蜜蜂捐入裙底

2件

湯唯

係咁多

牙中is beautiful

游b is the best

蟒蛇

G with iPad

我屌吖牙中

×1000

咪J湯唯呀樓王條女好撚bitchy

我覺得佢OK喎

算啦都係唔知好過知

外型J得落

咁都ok嘅

老猫點睇眾志班人衝入政總

如果游b冇dq，應該次次開會有得睇西

死蟹嘔白泡

越嚟越相信連登係中產、富豪論壇，好多連登仔30歲前搵6、7萬算係差嗰堆，27、8歲搵十萬唔少，先叫正常

炒股叻，人工高，老貓你話香港邊有窮人?

紐西蘭段片超正

$4000反映一切

蓋老母驚唔驚？條友專殺新移民

假膠扮窮

點扮？

唔通個個為$4000 搏俾政府捉去坐14年咩

根本係合資格

Vicf當申請政府嘢=上網9吹

蓋清而家返邊頭，特登走去蛇竇？

已被紐西蘭killer kill左

He love chi na

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

u love too

不嬲知4獸全部係分身

巨乳interview?

hope!

老貓月尾我去台北旅行4日，嗰段時間U must cap多啲牙中圖，唔係返香港就鞭打U, 記住U are Slave,forever.

forever jail

4獸組織內鬥-->瓦解--->此post完

太平天國咁

過一過塘加40%人工，本身都六皮嘢個月，老貓自己計喇

係U話香港唔好景

4獸冇呢啲，只會齊心狙擊U呢個腥港人

變成香港老闆悲情之都

吹到幾高人工都好 都係住公屋

香港老闆唔會刻薄伙記，做得好雙糧花紅公司出錢請去日本玩7日

住開同街坊熟，有感情，識得個上市公司主席都繼續住

快d公海開post吹奏香港美好前程、老細對員工如同子女情

we always do

close post 4日

連仔會禁U發言4日，同佢單咗聲，佢話OK

老貓睇吓香港打工其實皇帝嚟

維他奶近百人集體請病假 料癱瘓大半生產線 (18:41)

維他奶屯門廠房爆勞資糾紛，有近百員工集體請病假。

【東網專訊】維他奶屯門廠房爆勞資糾紛，近百員工集體請病假以示不滿。據知，今日(15日)約100名生產線早更員工參與行動，不滿資方在去年11月起向原料部員工提供每日60港元額外津貼，但生產部欠奉。職工盟飲食及酒店業職工總會組織幹事陳子傑估計行動已暫停大半生產線。

據知現時屯門廠房約有600至700名員工，主要來自生產部及原料部。陳正向發起工業行動的工友了解，又指以每日60港元計算，一個月可額外獲得津貼約1500港元，生產部員工薪酬一直偏低，平日要靠超時工作才能勉強過活，故早對資方厚此薄彼心存不滿。

維他奶未有否認今日有員工集體請病假一事，指就員工的整體薪酬待遇作檢討，參考經營環境及業界情況，考慮因素包括工作性質、資歷及勞工市場情況等，冀能確保員工的薪酬待遇具市場競爭力，資方本周與員工溝通，解釋相關修訂內容。

睇呢單新聞香港揾錢十分容易，老貓同唔同意?

你想Dream Home：女生幾千蚊創業 2年賺兩球首期 (19:02)

80後Belle於2015年成功置業。

【東網專訊】不少年輕人希望憑創業賺大錢，今期《你想Dream Home》女主角Belle因為「貪靚」，26歲時抱着一試無妨的心態，由老公打本數千元創立自家美容品牌。別以為她只是「玩玩吓」，但她其實認真對待，寓興趣於事業，結果兩年多已滾出超過200萬元作首期，並於4年前上車。

2015年對Belle而言是重要的一年，先結婚後置業，用了半年睇樓，原本預期買入樓價300餘萬至400餘萬元的單位，首期綽綽有餘，但奈何空間太細，所以希望買入三房戶，並調高Budget至約500萬元。最後買入元朗低密度屋苑，「落細訂」翌日剛好產子，3件人生大事都在同一年相繼完成。

Belle說，置業不是人生中非做不可的事，一般打工仔買樓艱難，不主張為了買樓而節衣縮食。雖然有人可以有本事「搵10蚊儲八蚊」，短時間儲到一筆首期上車，但卻要放棄旅遊及所有娛樂消閒，更需要犧牲與家人和朋友相處時間，認為人生不應該只為一層樓而活。

她續指，如果有意上車，便要想辦法賺更多錢，「我係有10蚊要諗方法再搵多10蚊嗰種人」，慶幸自己有老公打本，靠創業才賺到一筆錢，並由網店擴展至實體店，現時擁四間分店。結婚後的Belle很快有小朋友，為了下一代着想，既然已有首期，所以未有等樓價下跌便出擊。

當時樓市暢旺，業主「無價講」，但見叫價低於估價10萬元或2%。兩人與家人商量後，花了一日時間便決定以503萬元買入元朗一個三房連平台單位，首期連同釐印及律師費等開支共約230萬元。現時一家四口、一貓一狗及家傭居於逾600方呎的單位。

買樓看似順利，當中曾發生小插曲，幾乎要「撻訂」。兩人是自僱人士，置業前已諮詢銀行，得悉只要提供強積金證明便可獲批按揭，但「落訂」後才發覺原來要遞交不同文件，包括財務報表等，但仍不獲批。剛好小朋友出生後要留院一個月，當時「又嬲又唔開心」，最後經按揭轉介公司幫忙才順利批出六成按揭。

育有兩子的她覺得下一代買樓可能更難，所以為人父母，有能力會幫兒子置業。今年底或會再入市，預算樓價900萬至1,000萬元，希望住得比現時更寬敞。如果搬屋，現居物業會考慮放租，待兒子長大便送予他們。

從未見過

等睇all fired

跟住乞返人請

我成日係出邊唱好香港打工係天堂 高人工到死

post在cc台

u 在好治癒俾人block到

#20

★社會只需要低技能勞工！80及90後大學畢業生「上車」難過登天

叫你 獨立開post, not reply

無需要，事實勝於雄辯，財經台連登仔一年賺幾球其實等閒事

蓋老母應該好驚

勁多Lihkg仔反 新支那人，一陣好似紐西蘭咁

rip

有冇見過大學畢業既人做左三年野都冇50k

香港人係中國人

all負評

4獸一call公司快速應變部隊，M記門口只留低屎屎尿尿

游b： hk is not支那

不願面對

游b叫你返工你又唔返

游b dont like work

出外影相擺晒post，打部iPad出嚟，唔叫work?

老貓只會做駝鳥，無視香港欣欣向榮

want eat 石丸

老貓同四獸大大點睇me打算加入青年dab?

早前一項非法集結罪罪名成立的青年新政成員游蕙禎，本月四日被判囚四周，她放棄上訴即時入獄，扣除假期後今天刑滿出獄。游今早沒有回應在羅湖懲教所外等候的傳媒的提問，據《蘋果日報》報道，她在友人陪同下乘坐私家車離去，到葵涌一酒店登記入住，中午離開酒店時向記者表示，監獄生活「好靜好有規律」，讓她可以思考很多事，出獄後首先係要有穩定收入，「搵番份工，任何人都需要生活」，但未有具體回答會否繼續從政

游b said 返工 = 有生活

want eat her?

可以賓周投共

want lick 李惠瓊
some said she will be 特首

want join?

開工？

good到時做咗區議員記得每日留定大公文匯各一份，唔使老貓排，佢睇開

兒童身體?

係咪貼去好痔愚先啱數

CP

why唔同左樣？

游b個anal好黑
似有痔

蛇齋餅稯佢都啱，送多2張百佳50蚊券，要老貓大叫I love China，絕對冇問題

Now 似141

到時啲蛇齋餅糉
咪留個space俾老cat
順便等佢認識下啲老閪殼

oldcat連支那宝。v柒。淘老都裝得落
就知佢陸豐性格難change

吸毒too much + ps too much

why know?

i am 肥恆

ready

老貓唔開定新嘅，等陣唔知有冇得post牙中圖，到時大家屌佢屎忽

lazy slave

Ready屌鳩him

him一唔被人bin打就放肆

Old cat> m底confirm

後面冇牙中

我準備搵個黑鬼屌老貓屎忽，成日唔預先開定post

×2
北區大撚把蝻俾佢

點睇財經台鼓吹消費主義 話儲錢係窮人思想

所以家下財仔多過7仔, 連登仔個個話自己月入5萬, 實情係人人每間財仔有5萬數先真, 有朋友佢做財仔, 佢講香港借錢既人多到講出黎都無人信

個個搵6、7皮嘢，炒股年賺900%, 儲嚟做乜?

股市咪ATM囉，要錢去㩒搞掂

呢個就似，無真憑實據鳩噏嘅當笑料睇算啦

真正叻嘅係唔需要亦無時間喺連燈擦存在嘅，好似老貓嘅廢柴就會

蓋老母rip

not me

why here

你對me better
respect 四獸同others
我講多啲游b性癖好you know

老貓 我警告你要尊重四獸

游b 必part最敏感？

腳板底？格勒底？

四獸點睇匯豐按揭回贈2.08%+2000蚊cash
係咪全城最平

有冇試過不停撩游b鼻孔

開新post未 lazy slave old cat

我試過

梗係豆豆啦
捽兩捽就要洗床單呀

you no open new post
cannot tell you details

★J慧中時間又到了（59）

聽話咗

want know游b secret

he is slave

ok
from now on
we order
you say
"yes sir will do"

據報有啲回贈2.2%,如果按揭銀碼大，未必輸匯豐銀行個offer

X3 唔開新搵黑鬼屌老貓屎忽

1001

石丸is watching vicf